試過狹路相逢阻左大家幾耐

試過面對面行埋黎
我向左佢向右
我向右佢向左
之後低諗住比對方行先
點知大家都係咁諗
又卡住
跟住大家又異口同聲咁講你先啦
最後大家笑左一聲 我講聲唔該哂就頭也不回咁走左
諗返起其實主動啲可能可以識個朋友

利申 知唔係咁既意思 但唔識點形容

叫人生交叉點

係咩 咩該巴打

試過 結果俾個呀嬸”gip”我
屌我想嘅咩

啲阿嬸係咁